聽日可能會有鬼扑老蘭D bar.

到時會輸外國民意，小心為上！

大半蘭桂坊嘅舖位都係盛智文嘅，點會有鬼咁打爆呢個奶共鬼佬啲舖

btw 已block樓主

政府同佢夾埋玩苦肉計！點解唔得？咁都要Block?